// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "En que año nos conocimos?",
    answer: "2019",
    options: [
      "2020",
      "2017",
      "2018",
      "2019"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "En que fecha empezamos a ser pareja?",
    answer: "06/04/2022",
    options: [
      "02/04/2022",
      "06/04/2022",
      "16/05/2022",
      "06/05/2022"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Cual es nuestra comida que odiamos?",
    answer: "Pescado",
    options: [
      "Brocoli",
      "Pescado",
      "Higado",
      "Carne"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Cual fue el último libro que estaba leyendo?",
    answer: "Padre rico padre pobre",
    options: [
      "Padre rico padre pobre",
      "Por qué fracasan los países?",
      "El capital",
      "El precio de la desigualdad"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Que fecha nos dimos el primer beso?",
    answer: "27/05/2022",
    options: [
      "17/05/2022",
      "27/05/2022",
      "17/06/2022",
      "27/06/2022"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Apodo que no te gusta que te diga?",
    answer: "Mi bb",
    options: [
      "Flaca",
      "Mi niña",
      "Mi bb",
      "Mi linda"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "De que color es la tira que me diste?",
    answer: "Gris",
    options: [
      "Blanco",
      "Gris",
      "Azul",
      "Negro"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Cuantas pulseras me haz dado?",
    answer: "6",
    options: [
      "6",
      "4",
      "5",
      "3"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Cuál fue el primer regalo que te di?",
    answer: "Silence",
    options: [
      "El monedero",
      "El collar",
      "Silence",
      "El anillo"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Que traías puesto en la primera foto que me mandaste? (no sexual)",
    answer: "Un vestido blanco",
    options: [
      "Un vestido blanco",
      "Ropa fit",
      "Pijama",
      "Jean con blusa"
    ]
  },
    
    
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....
  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];